搭巴士都要考牌啊屌

好心朝早返工時間班廢老同師奶就唔好出黎搭巴士啦 今朝個師奶死都要塞係中間 入面大把位都唔行入去 搞到門口逼到仆街 企我前面個啊叔轉彎嗰陣仲要成個人向後挨 屌

企到成車人司機仲要成日急Break Chok到手都痛埋

落車個陣仲要搶先閘住成車人

通常我會選擇撞